好消息會遲到、 但從不缺席

走私煙
到三萬

富人一萬留二、三

預左佢做下任凸手（地府果隻）
咁快上任, 恭喜曬
三萬牛頭馬面好快上任